衝紅燈

我想問下紅燈前有相機係快相機定衝燈機？
兩部機點樣分有咩分別？

我閃咗一下 係唔係已經中咗相機？

一支閃，一支影...

好似中係閃兩野

灰色係影？

P牌既話係咪要加p半年？洗唔洗上庭？

部部都閃兩架啦野
有閃一野既咩

我日光日白feel到係閃一野 希望我feel錯
衝紅燈相機同快相機係咪一樣同一部機？

係咪 popo 閃你呀

確定有閃的話，應該兩星期左右收信，諗定當時邊個係司機好過啦。

灰係閃
要影都影左啦無得驚咁多嫁啦 但係試過之前以為中招原來應該係後面架大車un左下大燈閃到我後鏡 過兩個禮拜再算啦

如果衝黃燈尾衝唔切轉左紅先過計唔計

我都想知

計
所以搞到成日好多教係呢d燈位一見到黃燈就急煞到響軚
我就是其一

好多司機*

但係我成鳩日車頭過咗轉紅都冇撚中過

記得學車果陣去到呢種燈位玩到用三波停車

好多人唔知3波停車唔係1次即肥

好似尾轆過埋先計

其實相機點運作，如果衝個陣係黃燈有無事

以我所知 唔一定岩架
普通紅燈相機 白線之後 地入面有感應器
紅燈時前後轆都過就會觸發佢影相
新式既 唔記得係黃燈定紅燈前3秒 開始錄影
黃燈 真係好難博 最少轉紅前 過晒 應該都無事既。不過 安全情況下 最好都停
有錯 請指教

日頭衝燈相機會唔會閃嫁？